有無手足知屎忽窿幾時派機?

下星期可能要離開香港,驚返黎要隔離拎唔到

劉明等殺訂

連登仔真係仆街賤種黎
空姐手足比人炒就祝人做雞
拎唔到雞就祝人殺訂
殺咪殺囉,先5舊水,又唔係落你袋

聽日

屎忽窿咁屎忽要人落五舊水訂又要人一通知就要揀兩日內嘅時間地點拎，咁屎忽你都敢訂，好心提你當人沮咒你